假封關後。所有大陸人會集中曬係東鐵綫口岸，深圳灣

最多人用既關口唔封。
東鐵綫同深圳灣將會車水馬龍。

呢家先停止自由行簽證審批係無用的。有好多大陸人一早有自由行簽證。
而且，除左自由行簽證。重有好多鍾類簽證可以申請，並將會成為漏洞：團體、商務、探親。
呢幾種簽證都係好容易申請倒的。

結論係

完全無封過關，反而重要將所有支那人迫曬去同東鐵線接壤嘅落馬洲支線、羅湖口岸，同埋深圳灣。

推

點解只係得醫護叫罷工，去晒一兩個關口，海關的人唔係仲危險 咁死於人禍之下值得咩

海關自行封關啦無人救到你地

推到海關見到

係重未真封關前
大家先萬唔好坐東鐵
好撚早危

啲人會轉車
其實全線黨鐵都收得皮
嗰班前線件衫好黃嗰班GG得

柒婆擺明送北區居民去死。

個個大陸人集中曬係近北區既口岸過關

自已政府友識得叫人留係屋企，醫護叫你地返工

勇武救港

日本旅巴司機都中招，香港鐵路、巴士從業員……

仲有佢哋屋企人……

其實早就唔應該坐黨鐵，同埋盡量唔去高鐵站，關口，遊客區同酒店區
自求多福

要求所有口岸（包括機場、羅湖、落馬洲、深圳灣、港珠澳大橋）全面禁止來自中國大陸旅客入境香港，否則繼續三罷！

備注：
1.）非中國大陸旅客（包括台灣）可以正常入境香港
2.）擁有香港永久性居民身分可以正常入境香港
3.）香港永久性居民及其他國藉旅客經中國大陸入境香港必須接受為期14日隔離及醫學監察